防暴狗：不可以成日停留在7．21 警察執法不可濫用武力 要徹查有濫暴的警員

【明報專訊】不論遊行、張貼文宣，「和你Shop」，都有Sunny（化名）的身影。去年她不分晝夜參與反修例運動，回到家中，枕邊人卻是當防暴警察的丈夫。兩人角色與政治立場對立，對年輕人抗爭存分歧，常因警隊執法爭拗，幾乎醞釀離婚。經歷一年風波，兩人均認同警察執法不可濫用武力，要徹查有濫暴的警員，才有望挽回警隊形象。

5年前，「警嫂」Sunny曾參與佔領運動，事後一度心淡，直至去年6月9日「百萬人上街」反修例，政府不聽民意，令她再度投入抗爭。每當她置身示威人潮，丈夫就守在警察防線，但兩人從沒相遇。

每日提醒丈夫執法勿濫用武力
同牀共枕，但兩人對抗爭立場迥異，常吵得面紅耳赤。Sunny認為警察不應對付市民，丈夫則堅持如有人犯法，警隊必須維持治安，Sunny說，「但我覺得即使他們行為不對，你有無考慮背後原因？」丈夫質疑年輕人「收錢搞事」或被煽動，她有感說法侮辱抗爭者的真誠，不滿他漠視風波源頭是政府，分歧大得一度想離婚。

Sunny明白警隊執法角色，但不滿有警察濫暴卻沒問責；其夫雖不理解抗爭者，但用武嚴謹，執勤時不蒙面，也反對同袍拘捕示威者「跪頸」等，令兩人重拾少許共同想法。她曾在電視直播見證丈夫的好與壞，曾與街坊對罵，也曾勸停情緒激動的同袍，她每日總提醒他執法勿濫用武力。她形容丈夫「偏藍」，幸尚願理解黃絲想法，「幸好我們多溝通，不然（關係）一早玩完」。

丈夫讓她有機會窺探警察的內心想法，她有感不少警員對警隊或政府敢怒不敢言，去年成立「警員親屬連線」讓警員與家屬表達另一把聲音，「明明政府一早撤回修例回應訴求就可停止警民關係惡化，為何要警察代政府擋子彈？」她冀政府解決政治問題，成立獨立調查委員會還原真相，重建警隊聲譽。

可是目標未竟，警民關係修復無期，7．21事件被視為港人一大心結，丈夫曾勸Sunny「不可以成日停留在7．21，要睇下將來」，但她認為「無得向前望」，調查事件是解開心結的第一步。兩人認同如警隊要重建聲譽，須徹查濫暴警員。她說：「 一係你就等到我這一代人死去……其實修補警民關係，每個警察都要行一步。」

（反修例風暴一周年）

又想洗底，就當個故事係真，我自己現實一樣接受唔到同sunny呢d人來往，父母家人無得揀，伴侶係有得揀，你點可能接受到同個強姦犯殺人犯一齊

她曾在電視直播見證丈夫的好與壞，曾與街坊對罵，也曾勸停情緒激動的同袍，她每日總提醒他執法勿濫用武力。

防暴狗會唔會俾你認到咁多次撚有面見人咩

咪撚9up啦賣港賊屌你老母

防暴狗：冇晒朋友唔緊要，返到屋企有閪屌就得

點解咁夜既

黑警想洗白？

#強姦犯都有好人
#強姦都只係迫不得已
#電光火石之間
.
.
.
.

你做錯咁大單野，就叫人唔好停留係721

有無病？

多謝呢隻狗再次引證咗
721就係佢哋嘅死穴

黑警死全家
721 831 101

收皮啦 死黑警
邊間PR公司接呢d洗白job 真係要死全家

仲要屌個黃閪，幾撚威

呢個係咪上過鏗鏘集果位

含撚啦

點解咁似舊文

明報同scmp一週年好多，要小心佢哋係連登以外嘅風向，呢到想叫人唔杯狗就肯定無用

警嫂示威幾致離婚 查濫暴警成夫婦共識
2020/6/11

點撚解唔可以停留呀
果個係事實呀
追究都未追究到
收撚皮啦

你七警個陣都有萬人集會 聲援七警
你咪搞一場萬人散仔集會 作為投名狀 證明你地真心認同721係一個問題
如果唔係, 依D訪問做多一千次都無咩意思
等用KUNLUN BANK 啦

live咁撚嘈都聽到
明報係咪想撈埋大公文匯嗰份

咪撚post哩d文啦

講白d 係驚因為佢老公既身份俾人搞或者俾人殺
記住靚坤果句出得黎行 預左要還
你下場同大佬B d 老婆仔女一樣架炸

俾頂帽佢戴下，之後叫防暴狗唔好停留係頂綠帽上，做人要向前看嘛

如果唔追究721係合乎佢既邏輯
應該先釋放所有示威者 做乜咁執著佢地過去做過既野?

睇到 丈夫質疑年輕人「收錢搞事」或被煽動 就知唔洗再睇

呢啲比話仲有白警喺狗隊入面做磨心更荒謬
邊有女人接受到身邊條佬係潛藏強姦犯呀

又黎呢D黃色水炮車既洗白文呀?
收收皮先啦, 警員親屬連線 當日集會好似100人都無
721,831, N宗無可疑CASE

離婚啦屌

哩啲故仔似曾相識

唔好離婚
唔好放翻隻黑警出黎害其他女人，唔該

你企開d啦 屌你老母

話時話依家警員親屬連線去咗邊

好多洗白文呀

洗白白

多咗咁多洗白文

抽完生死簽未呀，30000隻一齊死啦

日日吹洗白，好難唔知你條尾架喎

應該係 1:53 開始位受訪者

同時連登好多放負文

黑警死全家

又嚟每日一洗白

tldr，總之屌你老母黑警死全家都唔夠

同港共連成一線lo

連左線啦 不過係同狗隊連左線

成日兩邊訪問咁，唔想睇

依排咁多文講狗乜乜狗物物
陣間屠輝又話唔係幫中共做野係幫香港政府同香港人
陣間又有大學生輔警話兩邊不是人
陣間屈文妓又話狗點點點

新公關公司你收皮啦
想一日一個警察故察話比大家聽一般黑警都係凡人同有血有肉

屌你老母咪撚用呢類低質公關技巧啦
比你打足成年 你同我講打在我手 痛在我心？

被自殺咗咁多人 比公安入警隊行兇 打兩粒字就想洗白？ 警犬自己煮飯好啦真係唔好出街食同比人知係差佬

9up洗底

721

做咩最近咁撚多狗出嚟想洗白記住黑警死全家係最低消費

做撚完衰野冇後果仲叫人向前睇，睇乜9

又洗白

係洗白嘅唔該死全家

認同
好耐之前睇過

俾黑警屌過好嘔心隻水炮車
又扮野洗底
唔離婚講春咩

自己冇問題，有問題的係濫暴警
個個人都冇問題

收皮啦 又係自己無做錯到就得果d濕鳩理論

拉
咪撚幫d 狗洗白啦

三,幾個有思考無用，一樣無得調查 納粹中共同港共狗官一樣要香港死

Push

黑警，721，831呀

洗白工程

721唔見人。

721係激起民憤嘅一日，點忘記？

咪樓主囉
成日post啲垃圾文上黎

收皮啦

你試吓叫大陸唔好再提南京大屠殺

話分就分咩咁多年，至少佢有出過嚟好過好撚多港豬喇，與其日日係到斗黃不如推下啲正經post喇。

起底啦
條友成日post 呢啲洗底文
block 鳩左十年

我哋唔需要PR公司
警隊，勝在有PPRB

香港警務處
警察公共關係科

無一個係無辜！

年輕狗隻心聲：所有朋友一鋪清袋 同齡人找不到半個是相同顏色的 只好把同事當作朋友

高級督察：大家都是香港人，不想這個關係持續到永遠，希望回復以前般。

樓主好中意出依D post

夜？夜？夜？
我夜你老母呀夜？
生嗰兩件全部都係女黎既

721 警黑合作 寫入教科書做歷史

日日都見佢post

又諗住洗底
我地唔會上當

正解

拉

邊到洗白，向前看呢句已經洗唔到

真係痴撚線 都係果句啦 你打斷人地手手腳腳 你緊係唔想人追究 你係比人打斷果個 你自己都追究到底啦 無撚腦

咪咁幼稚啦po對家新聞動向有乜問題，咁你上立場蘋果圍爐得啦上乜撚連登

現實生活我會割撚埋Sunny
屌你個老母同啲左膠一樣，狗係磨心
磨磨磨磨你老母豆腐就有得磨

到而家都未有一隻濫暴狗有事就哂鳩氣啦

夜夜夜？我夜你老母呀？
我夜你個老母呀？
我夜你個老母臭閪呀？
你條廢閪我今日話比你知 我今日就係咁撚嬲
你同我生果兩件 兩件都係女黎既
慈姑定呢？一個都生唔到比我

作乜撚故仔啊

個撚個蒙面+頭盔+豬嘴，點樣可以認到邊隻打邊隻

算鳩數啦，就算唔講721，呢年做過咩人地有眼睇，重以為可以洗白

on9 咁你又隔成年告手足 唔撚洗理d狗 無可能洗到白

日日都洗白

洗底ok 解散警隊重組先

po對家新聞就要block你係咪弱智

呢排呢d post似係想淡化港人對黑警嘅怨恨，同時放風會成立獨立調查委員會，順便洗走一班黑警，取而代之就係蝗國國安，一舉數得，平民憤+滲國安。

加上有好多黑警都無皇管咁，連大sir order都唔聽，一出街好似癲狗咁，呢一著重可以下個靚馬威，等班狗聽話d

最近好撚多呢D PR文....

睇下美帝幾果斷地應對警暴, 自己有錯卻希望洗底, 真pk

發動恐怖襲擊當無野？

似係有新PR公司
大公文匯政府個個sell 溫情, 之前句句暴徒, 而家就咩大好青年被洗腦

連登就日日鬥黃

721根本駁唔到
掉頭走連基本嘅'嘗試'制止都唔做
學咩人講唔夠裝/擔心安危

屌你老母消防係咪可以咁唔入去救火？

因為多得樓主成日post

721係一個無可否認鄉黑合作嘅日字，佢哋嘅死穴！

白衫仲有藍衫下屬

我會繼續

洗底？不了

可能個個都同佢診過呢 咁咪個個都叫老公囉

港台係咪拍過黎個主題 講個老婆由反送中開始就會出去遊行 但個老公係前線警曱

佢應該受過訪

「丈夫曾勸Sunny「不可以成日停留在7．21，要睇下將來」」

殺人犯係咪又可以同被害人家屬咁講？

洗白新聞

PR認證

你po過對家林鄭新聞，你係pr

某位高官都講過
PR好心唔好執人口水尾

挑

黑狗 屌你老母

柒婆點都好過垃圾狗隻洗白post
拎太后同卒仔比

最近好撚多呢類PR文 請警惕

明報wo
你唔係話奶共咩
點解又拉post嘅

唔拉

又係明報！！！

po對家新聞要大家警惕根本就無問題，唔通你po林鄭反公投新聞，又係幫反對公投洗白？

咁都唔明都無嘢好講

林鄭都係打份工甴總都係打份工

收皮啦黑警

笑死，見過黑警點做野就知，佢係真心想你死，同好享受施加暴力

打完人之後一年話查警暴
不如2047後先查

自己老公啊

慳d啦仲接受到個有份幫政權殺人既老公

其實真係好恐怖
睇完對家啲洗白文我成日諗
如果721嗰日個兩個行必既其中有個有返少少良知
拎支槍同啲元朗鄉黑對峙，仲要射低一兩件
可能依家真係有機會俾佢洗白

全身都幪到實其實點認到

自己老婆有出去 隨時打中老婆 梗係唔敢亂打
離左婚邊到仲搵到第二隻水炮

呢個係咪就係之前上鏗鏘集嗰個？

我見好多巴打話係

一個係現任港共首長
一個係nobody
兩個人講嘅嘢根本冇得比
唔通仲要警惕埋nobody講嘅嘢咩

唔信呢啲垃圾故

咁全部坐緊監, 告緊既放得 ?
要向前看, 以前犯既案由佢啦

一堆nobody嘅背後係明報係一堆紅媒，你係真係咁蠢定扮蠢？

明報轉咗行賣洗衣粉洗潔精?

明報

不可以成日停留在南京大屠殺
要move on

721 警黑合作
831 打死人

9upper

Sunny明白警隊執法角色，但不滿有警察濫暴卻沒問責；其夫雖不理解抗爭者，但用武嚴謹，執勤時不蒙面，也反對同袍拘捕示威者「跪頸」等，令兩人重拾少許共同想法。

全部人冇睇內文 雖然冇證據

收皮啦臭閪
咪又係為層宿舍嫁狗

我真係睇漏咗不過本身都唔信

所以呢?
紅媒想帶風向幫狗洗白 你就放上連登幫佢手
咁你應該係真蠢 雖然連登仔又未必會好似你咁蠢信咗
原本冇咩人會知嘅一篇垃圾帶風向新聞 咁就浮咗上水

721 831死既死傷既傷 點樣向前看？
流過既血受過既傷可以當無事？
屌你老母啦仆街閪狗 死全家啦你地

六四我地都記住左三十一年 都唔爭在多個721

警察唯一洗白既機會係721，佢地已經錯過左，之後仲有咁多警暴發生....

所以呢?
紅媒想帶風向幫反對公投洗白 你就放上連登幫佢手
咁你應該係真蠢 雖然連登仔又未必會好似你咁蠢信咗
原本冇咩人會知嘅一篇垃圾帶風向新聞 咁就浮咗上水

用下你個腦啦白痴上連登帶風向叫人唔好仇警我要咁做所以#2#3個呢d嘢又pin #7?

就係無咩人知佢哋幫狗洗白白先係問題

又想洗白？
咪撚咁天真，班垃圾人渣黎 黑警死全家啦

屌依啲文我都識作啦每日一篇咁

漂白水

自己前線記者比狗射到盲都要幫班狗漂白

有聲

Past tense

真係有唔蒙面有UI既防暴，Tier 1就好少，Tier 2比較多，多係指一個Coy 170人有兩三個咁

唔洗諗住洗白啦
吞槍算啦

3/170

721 串謀 係咪有錯呀? 有錯係咪要道歉, 係咪要負責呀? 咁而家有無狗出黎道過歉負過責呀? 鏡頭入面果4 50個白3 拉哂未呀? 未呀嘛. 一日唔道歉唔負責唔拉撚7哂班元朗狗屎, 你都唔撚洗指意洗白

問題咪就係黑警可以為所欲為囉屌

講到自己要執法咁偉大 但一提721就話向前望
個龍門任佢搬

丈夫曾勸Sunny.....

聽落好GAY~

作一百篇洗白文都不及告一隻犯法狗嘅作用日日作文扮有白警當香港人傻架？

洗白可不理，黑警死全家

依D係你用黎避嫌嘅手段嚟姐
認你做高級PR啦好冇
啲狗對黃嚟講已經冇可能洗得白
如果覺得洗得白嘅 多數都係對家嘅人
所以依D洗白post知黎做咩用

唔撚洗解釋咁多，冇人想知
直接死全家就OK

又咪係狗乸

夜？我夜你老母啊？夜！夜你老母啊？夜你個老母臭閪啊？下？

洗底post
唔好推

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

同埋Sunny個警員家屬連線已經做到接近放棄，警察入面爛到點，你估佢地唔駛身體承受

真心一句，係上次海怡個個打到上曬報就真係會離婚，唔係個個受得起話離就離

屌

犯法就係犯法 721
冇睇電視？

收撚皮啦警狗

根本無可能洗得白，但你驚我擺上嚟深黃連登帶風向，你真係弱智唔係扮遲下貼中共新聞都係幫中共洗白

每日一篇防暴自白睇到有啲悶 不如講返黃圈喇

咪撚洗指意可以洗到底
3萬隻狗及其家屬都係賣港垃圾‼️

收皮啦
而家仲同狗有聯絡既一律當藍處理

獨立調查先再講

又想洗底？黑警死全家！

黑警死全家
完

強姦劫犯警察想洗白? 天方夜譚

洗白？收皮啦垃圾

枕邊人是當防暴警察的丈夫, this is gay

請過第個PR啦 呢招洗唔到白㗎啦

講就懶係正義有人犯法就要執法
到警方有事就叫人向前看

同鄧小平叫人唔好停留六四一鳩樣
叫人專注經濟
即係過左海就係神仙

提醒大家毋忘721

收皮啦721 831世世代代都記撚住

要建立一個社會共識，一日未公開倒戈篤灰，一日都仲係警暴嘅共犯，無得洗底，無得兩邊落注。

未解決當然要停留

垃圾黑警係咪睇低左自己有幾仆街???

on99仲唔離婚

721代表住既係警察同黑社會背後有咩關係
即係代表住正邪兩個對立面係咪已經不存在 而係早就聯手 對付無辜既普通市民
成單野牽連住既係警隊涉黑 點可能叫人唔好停留

721 831 101

收皮啦 屌你老母死黑警

呢排成日想洗底

舊年睇過一個類似版本

我覺得係真
因為叫人放低721唔會有任何洗白效果
只會火上加油
應該班狗內部成日都會咁洗腦
「放低721先可以繼續向前行，班黃絲咬住我哋唔放想點」之類
根本721就係班狗都解釋唔到嘅死穴，所以次次一講就發癲

洗撚你老母咩
我日日教兩個仔香港警察同恐怖分子冇分別
下一代下下一代都還唔清呀死黑警

收皮啦，又洗底

係就係呢個位真係吹大咗啦

日月神經報
講完

收皮

死穴完又如何

屌你老母

邊間PR？
仲請唔請人？

洗白文

喺咪殺咗人之後可以同個官講要展望將來唔好再追蹤

又洗白post dllm

收皮啦屌你老母 黑警仆街死

生生世世都唔可以原諒香港警察

香港會和平 只會係喺香港警隊解散

但對做過狗嘅一定要令佢哋死無葬身之地

報/post對家新聞=洗白
連登仔goodest logic又比人帶風向
唔講以為真係洗白左

係連登報習近平新聞一定係幫中共洗白

收皮啦死黑警

D 人想殺警家屬多過想隊隻狗咪係咁出洗白文lo

唔好出街添呀 驚一落街俾仇家一架車撞死佢全家添呀

修鬼咩
國安法都殺到啦
大家都唔洗嘈 攬炒

黑警洗底只有一個方法--全部送上斷頭台

要睇將來 侵華事件已成過去
張建宗都講過要向前看

唔駛諗住洗白啦

犯法就係犯法除非你識警賊

721真係佢地死穴

何老妖請大媽日日老屈高佬帶頭
張建宗叫人唔好回頭睇721要向前
Erer狗叫人拉闊啲
到黑警洗白叫人唔好淨係執著721

因為佢地完全無方法去推翻721
當日太多Live太多片
無一個點係比佢地拗到
點洗都無用
除非del哂所有live ，殺哂所有睇過片同現場嘅人啦

黑警死全家係基本野

說出個重點來

洗白無非都係講解警察既角色係政府與市民之間既磨心之類啦 佢地都好慘架 又要收工成班同袍去海底撈宵夜

OT又要計住計住 睇下出糧去邊度玩邊度買冰

why not both?

721有人負責任
又拉晒班鄉黑咪唔停留囉

收皮啦死黑警屌你

衰左就唔好叫人停留

係咁，講佢唔中意嘅野就spin走，叫你向前望

叫佢負責就會話搵人負責冇用，事後補鑊先係重點

又想洗白?
無啦啦打到人爆頭斷手斷腳推落街推落海勾結黑社會當冇件事?
食屎啦!

推

如有人犯法，警隊必須維持治安
721唔計？

繼續洗
繼續block

算吧啦
都一年一隻狗都無事
同埋成個法律制度係咁清算香港人
仲信你地?

係誅九族

如果係美國

想無數 得既 你個仔女俾我地扔番落街先lo

犯法，就係犯法
歴吏唔講，不等於冇發生

真係好撚多新聞幫狗仔洗白

向前看？
我屌你老母喇
黑警無影響梗係可以向前看
人渣

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

見親狗叫佢721就得

死全家啦仆街

去得咁前都知咩事啦 狂燥狗

應該都係佢，個乜「警員親屬連線」丫嘛

黑警死全家唔係口號
爭氣呀

捉晒721班黑警同鄉黑白衣佬坐監，香港人咪可以唔停留721

個警嫂都唔荒好，咁都唔同黑警割蓆。

周梓樂唔好停留係11月8日

做錯唔好停留啦
由得佢

蒙面 反光鏡 口罩 頭盔 冇number 咁都認到？ 咪玩啦

連登仔好野話離婚就離婚，唔使理個女嘅感受

兩人認同如警隊要重建聲譽， 須徹查濫暴警員。

姐係解散警隊啦

無人逼到佢點做，但如果俾人杯葛都係自已選擇
就係理個女感受先要分開啦下話，有個殺人犯強姦犯係身邊都唔分開？

假設隻狗冇虐待個女，無啦啦離咩婚你知唔知單親家庭咩感受

成熟啲啦，有啲野唔係一諗到就要做

連坐法？
佢d 狗同事有強姦殺人，代表佢都有？

不過我都支持要割蓆

721已經夠睇穿成個曱甴隊港共共慘藍蛆
照妖鏡都冇咁勁

去死啦

從來無話要逼佢做乜，只係繼續被狗屌就要承擔被杯葛個後果

強姦犯強姦第二個，但無搞個女，就唔洗離婚？

重讀啦

你仲係唔明我講乜

無恥程度達到支那級，中港接軌了

連登仔：一定要離婚

721 is turning point, 831 is point of no return

連登仔：要杯葛被狗屌嘅人

又洗白？一秒黑警，一世黑警